TVB 收視點數 只反映全港800住戶

所謂的收視點，其實只是統計數字，以安裝在全港800個隱世住戶(每戶平均4名家庭成員即合共3,200多名觀眾)家中電視的機頂盒所監測的數據為準。

邊800個 好快d自首